今日既法庭就好似昨日既警察

雖然都係做返自己野，但就比人擺上檯